一人一個好食既蛋飯

芙蓉蛋飯

番茄蛋飯

滑蛋牛飯

叉燒炒蛋飯

叉燒火腿煎雙蛋飯

親子飯

蛋炒飯

玉子壽司

滑蛋牛

蝦仁炒蛋飯

黯然銷魂飯

叉燒滑蛋一定係

牛肉炒蛋

窩牛飯

強包飯

Tkg

菜圃炒蛋飯

蛋包飯

白飯伴隻太陽蛋加色

滑蛋蝦仁飯

邊到有呢隻叉燒煎蛋飯食
愈來愈好少地方有

滑蛋蝦仁世界級